越黎越多證據證明呢個所謂武肺根本係中國生化武器

1. 你染咗呢個病成世唔會好，因為個病毒溝咗AIDS

2. 中國越黎越多人走出黎spin話源頭未必係中國，甚至造fake news話係美國造，因為佢地知道咗個病毒係人造唔可以再隱瞞

我知。 但點解各國仲未做野，未齊料？ 定全部比人買起哂

題外話， WHO改名做中衛算